如果政府強制要市民打針，市民係米冇扶？

如果政府強制要市民打針，市民係米冇扶？
（例如，打左先比出垃，打左先可以xx)

醫療程序無得強迫，除非香港已經變新疆

咁出世要打個D針呢？

慢慢變緊...差唔多啦

比如佢話，唔打針就唔可以進入任何政府場地，或者返工，出境

安心出行吹到幾嚴重幾大鑊
咪又係冇人理

到時橫死掂死，不如攪大佢.

點樣強制? 封咗棟樓逐個捉出黎打針?
定係唔打針僱主唔可以請?
學校唔俾讀?
都係強制唔到我呢啲社畜

每間公司都要交員工針卡上去，都焗到你打啦

乜依家仲有野唔得架咩？
強制又點？你地告倒佢？

打針冇得強迫，不過出世個陣 ，因為你未有能力去決定 ，所以會由合法監護人去代你決定
同埋出世個幾支，全世界大部分地方都有打，基本上對身體唔會有傷害

但係今次既疫苗，醫療角度睇，如果強制打既，而引致死人 ，政府好大獲（可能佢地唔驚）

唔打針無得出境你咪又焗住打

而家都死左6粒 對佢地黎講6粒同600粒 係無分別

正常政府就真係好大鑊 但呢個港共冇得用正常去諗

通州街公園嗰啲算唔算

後面個句擺係心

100%死亡率又要你打ge話點睇

強制打針「自由選擇」

A 蟈藥（遲啲）
B 科興

唔係要30min內死先關疫苗事咩
根本冇野好驚

真

打後 30 分鐘先死等於你 weak

而家主要賴死者本身有病先死，如果強制打針佢就有責任同所有人安排身體檢查

錯了。根據政府以往既做野慣例，佢會要求所有人士打針前要簽確認書，確認自己係無長期病先俾打。

打完之後死咗，就責任全不在政府。因為打得既已經簽咗確認書。

咁又係，到時要問醫生提供不打針同意書先走得乜

即係 claim 自己有長期病患就得